訓唔著 吹下水

乜都吹一餐

吹吹吹 吹什麼

吹水

做咩呀

仲鍊緊金

我已經見過真理

點呀⋯⋯妹頭

發燒瞓唔著 好唔舒服 今日又冇診所開

我學過一種偏門既方法

得唔得嫁.....
講來聽下學下野

你依家覺得凍定熱

而家熱 但兩粒鐘前仲係好撚凍

熱就多數係因為個人火
首先 你要將熱量集中於一點
整到自己勃起先 然後手淫
因為將熱力發出黎

英國宜家好似香港既秋天

不要再說了 我都想返英國

好難喎 而家望住啲j圖都冇反應
下晝燒到而家都未退

屌...去廁所見到大大隻甲由打唔打死佢...
今次仆街

下晝開始燒都唔睇醫生

講還講 唔好貼圖

如果巴打突然急屎 會唔會去柯

唔會 塞撚住都唔痾

今日紅日阿 啲醫生去曬睇煙花

係咪失眠 利申日日都係